##Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

Код в JS выполняется линейно, последовательно и однопоточно. Асинхронность в JS позволяет выполнять функции не сразу, а после наступления определенных событий. Или выполнять последующий код только после выполнения данной функции (например после полной загрузки данных с сервера).